# Exercício 02 #

Implemente um programa JavaScript em que você entra com um prompt com a descrição "entre com seu nome"

Em seguida o seu nome será impresso na tela 20 vezes em linhas de uma tabela

As linhas impressas deverão ter alternância de 2 cores: Cinza e Branco